班細路9月罷課，我地班大人唔係唔罷工呀？？

罷

三罷

有啲家長要返工養班學生先令到佢地有能力擺課.....我體諒佢地 唔好俾壓力人

Pish

學生罷課我地罷工！

中共見到我地都笑到gap gap聲

全家一齊罷！